鍾培生究竟會唔會找數 打輸咗跪林作叫佢契哥？佢仲話跪埋連登仔都得

鍾培生咁出名有名有姓公眾人物應該唔會走數啩？
不過佢對自己真係好有信心
連登仔有冇機會可以感覺一下畀百億富豪跪嘅感覺？

今次支持林作

禾系林作牙hi

林作出名厚面皮

鍾培生就好在意自己嘅名譽

鍾共狗話完罷工醫護係雞
尋日都走上黎鳩吹話從來無講過啦
人地貼埋圖就扮睇唔到唔覆

條賤種爛面狗咁厚面皮
到時大不了咪走數再請多幾隻pr狗幫佢洗白